有冇人覺得個官玩鳩朱sir

聖誕 生日 除夕都要係監廠過 如無意外新年都係

依家就放狗咁被你放下風

大時大節係監廠過